唔好政治化,今次一定唔關科興事,不服來辯

科興疫苗代表中國製疫苗,而家玩緊疫苗外交,唔衰得,國家面子緊要過你班賤民條命呀

你大撚獲

總之一定唔關科興事,只係條友體弱多病